呢個係一個無結局嘅故事

背景:其實呢個故事之所以係無結局是因為我並不希望我同你嘅故事完結,希望有一日你會睇到時就會明白我!

「不管天開始積雪 這世界再決絕 都想跟你渡過辛酸……」簡單而又清晰嘅歌詞就像一把無情的利刃一樣
不留情地劃破我的心。
黑色鏡框隱藏著我那眼淚不停打圈的眼睛，目的是希望隱藏自己的「心事」
為什麼會感到頭暈暈的，看到天空滿天繁星般。
突然有一個好刺眼的白色光點在我前面出現。光點好似旋渦般轉動，最後出現了一個光影。

「你……你係邊個？」 我不知一切地站在一個如同天堂般純白的空間
「你唔需要知道。」
腦中一串又一串的影像走馬燈一樣飛過，回憶起好多往事，曾經每日放學後一起食下午茶的日子，一起打鬧的日子，這刻眼淚卻在眼中不爭氣的流出來。
「慢著!小清她家中的婚禮照為什麼沒有我?」我十分氣憤地質問光影
「不用怕年輕人，你看到的只是未來的景象而已，她會嫁給其他人，而你就終日屈悶在家，年輕人我倒想問你一個問題，你有沒有後悔過因為你當初的所作所為而導致今天的結果？」
「咁又點？無論有幾後悔，幾唔捨得，幾唔甘心，這個就是我的人生。充滿失敗，充滿黑暗，一切一切都不能改變了！」
「如果你可以有多次機會重新編寫你的人生呢？」 光影反問我

「答案正確！我果然無揀錯你！」光影對著我講。
「我會帶你返回你中三的時候，你將會遇番你以前經歷過的事，但是事情的發展會因為你的選擇而有所改變，今次你回去是無需要付出代價，但你必須要解決到你心入面每個階段曾經發生過改善你曾錯過的事，但因為你當時的決定或者行動而令你失去機會，導致你最後落得後悔同唔甘心的下場，造成今日的你。後悔同唔甘心唔代表只是你的感覺，如果你的決定令到他人走上一條本身唔是屬於他的錯路，但因為你而走上，你都會受到懲罰。正確嚟講係你最愛的人，你的家人會受到重罰，令你受到比起今世的重十倍的後悔！」
「你仍會同意嗎？」光影對著我問
「我同意！」我十分緊張地緊握著拳頭
沒想到這三個字正是改變我一生的關鍵

支持樓主